打風戶外仲有無需要帶口罩

其實橫風橫雨一帶就濕，帶黎做乜鳩？

學d警犬咁用condom 笠頭